住家飯

魚魚起骨
瓜瓜用東菇肉碎炆又夠味
其實係我太遲起身 屋企人留

清清地唔錯

好似湯渣

你屋企會留送比U太好
如果我訓覺一陣先食屋企人會狂鬧

嗯

咁慘 有時翻完學翻完工 好攰好眼瞓

樓豬豬點解解講野野要用疊字字？

扮Q